點樣除左P牌仔

我想問下，入咗年幾，點解仲係P牌仔？點先可以除牌?

去7仔買張升級卡

7仔邊有賣，我上次裕華國貨先買到

真?無L點我？

PayMe $100 俾我

ID: hugo1991

連狗玩岐視

咪點9人！上次去7仔問過話全線年尾先有貨！

一早話咗上水河上鄉美味棧先有賣甩P卡，嗰啲7仔、裕華國貨嗰啲唔好呃人啦

我買果張家庭plan嚟架

180日login